+++
title = "用 YAML 创建部署"
Description = "用 YAML 创建 Deployment 资源，适用于对 YAML 使用熟练的用户。"
weight = 2
+++

用 YAML 创建 Deployment 资源，适用于对 YAML 使用熟练的用户。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **计算** > **部署**。

2. ​在部署列表页面，单击 **创建部署**。

3. 在创建页面，单击 **YAML**，从表单模式切换到 YAML 模式，用 YAML 创建部署。

4. 默认提供了 YAML 样例，可以在样例的基础上编辑，也可以导入已有的 YAML 文件。支持以下操作：
    
	* 单击 **导入**，选择已有的 YAML 文件内容作为编辑内容。

	* 单击 **导出**，将 YAML 导出保存成一个文件。 

	* 单击 **清空**，清空所有编辑内容，会同时清空表单中的编辑内容。
		
	* 单击 **查找**，在框中输入关键字，会自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。  
		
	* 单击 **复制**，复制编辑内容。

	* 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。 
	
	* 单击 **全屏**，全屏查看内容；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。 

9. YAML 内容编辑好后，单击 **创建**。  
创建部署后，返回到部署的详情页面。